有人係尚德清緊場

有多人係尚德清緊場
有狗保護

今時今日非黃嘅其實都應該俾個下馬威佢地啦
今日就出嚟清場 聽日就出嚟捉手足 後日就斬前線
唔好再講咩中立 民意呢啲閪話啦屌